金鐘控訴暴力集會數百人參與

今日(15日)分別有多批網民發起不同的示威及集會活動，其中在添馬公園舉行「控訴暴力大集會」，邀請多名在修例風波中曾被「私了」暴力對待的市民，分享遭遇。

近中午1時，已有逾500人聚集，有人派發支持警察的傳單、和小型五星旗。大部分參與者為中年人士，部分人操流利國語，現場有糾察員維持秩序，部分人更與在場戒備的警員合照及為警員鼓勵打氣。

市民陳先生自稱9月1日前往天水圍西鐵站途中，見有警察被罵，他大叫「支持警察」後被人拳打腳踢。市民黃小姐聲稱曾自發清理路面的垃圾及地磚，即被數個黑衣人以粗口指罵，其中1人更用磚頭打她頭部致她受傷，需到醫院縫5針，冀施暴者受法律制裁。

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

少數派無人可憐

好撚嘔心呀屌

點解每次都要渣住支那旗?

揸支那旗 +$50

支那冇晒錢請唔到人？

入職要求

佢地聲稱過萬人

主辦單位引述警方表示，有超過一萬人參與。

500慢人

毅進識報大數

中肯d講 睇張圖都有一千既

沉默大多數幾時先肯出黎

就算有一萬人，都代表香港750萬人入面有近749萬人唔撐警

目測最少有50萬

500

止唔止呀？睇相起碼二百五十萬咁上下

有人貼中國地圖係頭 冇台灣冇海南島

少數派

又係同一班藍絲加幾車大陸巴

喂你個個禮拜落黎旅遊買野咪誠實d囉

曲？

屌，愛國愛黨起碼有600萬人，邊個發佈假新聞

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

Cctvb話企滿添馬公園啦

沉默的五百慢人終於出來啦

蟲用腹眼睇野所以數多左

俯視圖呢少數派
次次都比D視覺錯覺圖我

成七百萬人反對哩班數百人咼

哦，即係749萬人唔支持警甴

TST得幾十人添

我豪d當佢個到1000人
姐係有7百幾萬人支持抗爭
少數派好心唔好出黎獻醜啦

500蟃人

沉默的一群太多人了

先唔好講報大數，吹盡雞都係得個一萬人
維穩費唔夠？

侮辱國旗

因為只要拎住支旗就算殺人放火都會有14億支那人喺你後面支持你

愈黎愈小人
係維穩費唔夠定無人撐黑警

好撚嘔心。，返大陸啦，屌你老母

邊度有萬人？

唔夠維穩費

沉默大多數我懷疑係死撚咗

60啊 屌你

至少100萬個師奶啦

就算比你有聲稱既一萬人 即係全港重有699萬人 支持暴力

已有逾500人

夾硬描述到好似好多人咁

放大睇疏到

慢人

得幾百人

其實最近我入左個藍絲文宣tg group
見到佢地有做今日呢個集會文宣

//有人派發支持警察的傳單、和小型五星旗//

又製造垃圾

今日行錯路，去到見到有10幾個圍著一個大嬸討論啲錢既野。

btw，現場好多都係講純正廣東話，唔好再睇少支共洗大媽腦既威力，各位巴絲要說服大家藍絲屋企人，我兩老都係咁俾我說服咗。

要spin 個罪魁禍首去民建聯，佢地教壞黑警等，必要時講哂佢啲廢野出嚟，打擊佢哋自信，將佢哋同黑社會，忠誠勇毅，67暴動link 埋一齊

啲反對派

放上微博

加速主義萬歲

14億精蟲？

500慢？

Cctvb特登low angle影
影到好似好多人咁

幾百/80萬

高下立見啦社會少數派

五百慢人

師兄係咪比人呃
舉旗公價+$150

少數派好煩

數百慢人

知唔知站滿兩個字點解?

呢班純正廣東話嘅真係仲賤撚過班中国人
以前享盡英國人福利，而家就奶支那，正仆街嚟

很想去 但我唔係住嗰頭 對唔住

想知事後啲支那旗係咪下場

???? 冇台灣
呢個阿嬸分裂國家wo

孟什維克嘅下場係比人殲滅

專請非法勞工，違反逗留條件優先考慮

仲無九段線、海南島

500人嘅少數派
好肉酸

啲旗仔掉哂去邊？咁唔環保環保組織有咩睇法？

【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

人地又玩壘羅漢
你識乜

跟流浮山刀手傾緊計
再等下添啦

99.5%係咁樣

應該同上星期灣仔果班同一班 , 人數都係八百人左右

人地跟時間返工者
明明次次都無人理, 仲丟錢落去請人, 支那都幾撚闊綽

由500萬沉默嘅大多數變到得返500

支持警察捉賊

反對警察捉示威者

其實佢地話想支持警察捉真賊和真強姦犯
（但反對警察捉示威者）
不過被騎劫左

又唔知坐咩旅遊車黎

見到twitter 5毛ac話有460,000人參與佢個post有2個心心

正

港人港地話有10萬人

東方報得幾百人

一小部份激進分子痴心妄想騎劫大多數香港市民既意願

八百vs八十萬

用中共旗反暴力

尖叫300喊500失禁1000

有500慢人

即係有7,499,500 人支持示威者

今次佢地算多人喇